如果你只有10蚊，你會點樣生存？

六合彩

訓麥當勞食二手飯體育館沖涼圖書館上網

問人借十蚊去唱k

上連登開post

借俾陳刀仔

1串10